gay的朋友請進來。學術討論

好奇一問
你地係點區分直男，0 同1 仔？有咩表面特徵？
Bisexual 通常係1 仔？
0 同1 仔其實可以互換？

唔識講 直同g好易分
通常gay係外表睇得出 就算外表幾man都會有d端倪
gay就性格會睇得出有d姣feel 而且通常講野把聲好溫柔

bi就通常睇落同直男冇咩分別
無論外表定氣質

咁點再分0 同1 呢？
我覺得認識既gay都比較識打扮

又話連登多gay,都冇人覆

其實我都唔算係gay
我係性別認同障礙
所以都係鳩估

ching依家幾點呀

利申：唔識分，一係就成日睇錯。

你覺得anson lo係咪gay

純粹search 咗佢啲相，因為無睇電視好耐我覺得似bi

利申：出名gaydar,廢

gay通常係咪都鍾意大隻gym撚
對瘦弱文青果d係咪冇興趣

個人口味，你咁講都啱嘅。但我最鍾意啲瘦底毒撚or mk

我係瘦弱白淨 同埋留長髮
成日比人歸左我去偽娘果邊 叫我搵直男
好似gay既完全對我零興趣

有時your face your fate

咩料啊 我靚咖 成日比人話我似日本/韓國人

妒忌不過如果你問我除非你想搵sp或者one night stand, 唔係嘅話依個圈子識下多啲朋友，隨遇而安反而會美好啲，唔係多數只會沉淪喺性愛慾望之中。

所謂嘅表面特徵好多都係社會定型黎。

等同你見到TB就覺得佢係les，但有好多女性化嘅女性都係les，行為女性化嘅男人唔一定係gay，而gay嘅亦都唔一定要係乸型。

當然呢個圈都係有唔少人係咁諗，0仔通常都係細細粒白滑要俾人氹，1仔就黑實大隻好man，但其實而家都2021就好心唔好咁守舊啦

Bisexual同10無任何關係

1仔同0仔可換嗰啲叫十仔/vers

作為一個乸乸地嘅十仔偏1我見到呢類問題會有啲燥底啫

各花入各眼咖姐
比瘦弱型更不受歡迎更小眾嘅外表都大有人在eg. 偽娘 drag 長髮等等
你呢個問題同問直仔係咪個個都鐘意瘦底大波一樣

大家好似唔使瞓咁皮膚會變差

討論下姐
將小眾文化普及下比大眾知都好
雖然大把基佬個觀念都係好迂腐eg. 我係0仔生出黎就係要比1仔當王子公主咁錫

我係長髮，差唔多長到去肚
但我又唔係話女仔打扮囉
但我確實係會鍾意男

留到咁長好似好難整理咁，平時會唔會綁起？

長髮又唔會令到你從生理男性同鐘意男性呢一點改變嘅
頭髮人人都有 長髮都唔係女性專利

好老土咁講：百貨應百客
雖然gay圈往往將大隻gym撚睇得比瘦弱文青更有優勢，但係我眼中根本兩個唔同style

睇造型
有時會馬尾 有時會放哂落黎
不過好少會扎丸子果d
唔鍾意太man既髮型

呢個世界嘅真理=百貨應百客
理解唔到唔緊要
生果舖入面你唔會所有生果都買得落手

點解要「但」
Queer Eye入面JVN頭秀髮不知幾正

咁如果兩個都大隻
咁點分邊個1邊個0？純粹睇性格？
定係10兩個角色其實可以隨時變

岩岩google左
唔同type
我唔留蘇
純文青

Sexuality嘅spectrum其實好廣闊
點解一定要強行將一個人嘅性格/日常行為/打扮同佢地性行為/性取向扯上關係？
性格/打扮或者可以俾到啲hint你，但要點分其實要靠人地自己開估

我大概ff到你走乜嘢路線，我諗我未見過真人留到咁長。但通常見到男仔留長頭髮（咩嘢髮型都好）我都會望多幾眼。因為自己都好想留到咁長

但去到肚我就覺得有啲誇，我諗我想留到胸左右。。況且我唔覺自己啲頭髮本身留到咁長

上到床我今日想做0嘅咪做0想做1咪做1
落咗床都男人一個 都係人一個 冇特別
性格不能同床上角色掛鈎
如果我代入返異性戀入面性格強勢嘅一方都唔一定係社會普遍當係理所當然嘅男性or插入一方

咁會唔會易理解啲

同埋點解咁想知人地一定零

明白
即係就算大隻但內心都可以好柔弱好受
所以分工應該係純粹睇性格
大隻0同瘦弱1都可以

哦 即係角色係可以隨心既
兩個人一齊唔一定mix死左一個攻一個受
明哂

其實你要去分一個人係1定0就啫係你同佢有性關係，依啲係involved 嘅人嘅共識嚟啫。我成日都覺得你又唔係要屌我，你知我1定0/係咪gay嚟做乜喎。

巴打係咪有對象想我地幫手攻略

你咁理解都得嘅
身邊個個都以為我係死淫0

我想留到petpet咁長
我覺得好靚囉 我係真係好貪靚 我果種貪靚係可以凌架性別 我覺得靚既話你叫我化個女人妝出去都ok
但唔知係唔係女人心黎 有d亂

咁床上嘅嘢個個人都有唔同preference嘅
大把人口手就算 一樣keep住關係

隨心啦，自己開心咪得囉。諗太多依啲嘢嘥氣。自己望落鏡覺得自己靚先最重要。

頭髮留咁長使唔使定時做treatment?

聽你講法你似係斯文韓仔look啦

除非對方真係表明咗純一/純零
性行為上永遠只做其中一方

其實勁憎人咁講人
就算係又關唔關佢事
又唔係同佢上床

我172cm/92kg大肥閪黎

我本身頭髮就好撚乾 做黎都哂氣
都係keep住用護髮水 搽下油 唔打kick就算

首先你唔好性別定型咗自己先
其次要你自己覺得舒服嘅話就go ahead

但又好無奈地
圈入面有一群人好推呢種思想

180 62kg

樓主有講過自己有性別認同障礙
我都唔太清楚實際上係點

Fit到

咪就係迂腐囉
幾廿歲人仲judgemental過圈外人仲老套過清朝人

因為身邊人都會問我其實係咪想做女人
所以我都會諗下呢個問題
但我又覺得自己純粹係貪靚

「yeah～我隻腳好白好幼呀～你班一仔快啲黎攻略我啦」

好高我又要重新ff 過你個人個造型。不過喺街見到你say hi 先

咁係你身邊嘅人唔理解你啫
留長頭髮係咪真係等於做咗女人先

似我做下毒撚咪好囉。成日一到下晝就開始油頭mode, 最近買咗枝dry shampooo 先好好多

因為我覺得我對靚既定義係同女仔好似
我覺得我將來有可能會著到女仔咁出街 而且會enjoy呢件事

hahhahaha, 我老母成日問我依個問題，我心入面好清楚知道自己唔係想做女or anything有啲嘢心底條線其實畫得好清楚

？咁大聲
睇唔順眼好耐

我覺得依家好多中性嘅衫，襯起上嚟女仔得嚟又未到完全係所謂嘅女裝，嗰啲著起上嚟都幾有台型。

等睇你carry

簡單啲答佢我鐘意有jerjer嘅人
包括我自己
easy

其實有時都幾sad
明明LGBTQ近呢十年愈黎愈普及，圈外思想明明應該愈黎愈開放
但圈內反而啲男權主義呀外協呢啲好守舊嘅思想依然根深蒂固

Top/bottom 同性格無乜關係

推走佢推走佢

我走開斯文路線

下次答佢我鍾意有陰莖嘅人

基圈=極端父權主義思想發揚地slash肌肉崇拜邪教團

我都好亂
我會覺得女仔果種靚真係好靚
然後我會想套落自己身上
而同時我又係bi 我會鍾意男人
所以我會諗 當我打扮到好似女仔既時候，而我既另一半又咁岩既男人，咁我係咪做緊一個女朋友或者老婆既角色呢？

約出黎飲茶啦喂

其實冇必要label自己嘅性別性向
雖然連登仔眼中都係啲左膠邪教嘢